台灣：香港等同支那

各位國人同胞， #非洲豬瘟 疫情蔓延，香港已經淪陷。
港澳旅客入境已比照中國旅客，百分百檢查行李。

再次提醒來台的港澳朋友，以及出入港澳地區的國人同胞，我們從今年 1/16 起 #全面檢查手提行李 ，各地國門增購26台X光機 。疫區帶肉品入境，一律開罰新台幣 #二十萬 、再犯就罰 #一百萬 ，外籍旅客 #不繳清罰款不得入境 。

守護台灣滷肉飯，請大家多配合、多留意。

#繼續衝 #繼續拚
#國家繼續向前進

連登仔：佢地先係繁體支那呀佢地先係呀你話係唔係呀

大陸同台灣真係差唔多
仲有人去台灣旅遊？

香港淪陷咗廿二件啦台狗

香港淪陷

求仁得仁

支那千方百計將豬瘟肉送去台灣同香港
現時香港政府邊會把到關

佢講事實

尋日入桃園，無檢查手提行李

利申：成田出

咪就係，台灣咁做正確。
香港已經太多中國殖民

中國香港

醒少少啦其他地方返唔會要你過檢查

要check埋香港好合理,不過個標題有D斷章取義feel

無辦法
台灣保護自己合情合理
係中國傳埋過嚟累死香港